14萬熊求翻身

希望贏返少少

午後一定跌 慢慢數錢

貼埋個成本來睇睇先

等數銀紙

又引熊

多謝大c

唔講幾錢買 點幫你

識玩 揀最廢果隻黎熊

嘩 14萬熊

多謝樓豬又注資入個市場

師父保佑你

今朝咩時間買入？

唔知成本價點討論，On99,又要貼，又驚畀人笑

求番本即係高過0.07買

最高咪0.079

樓主隻熊過夜嗎？

成本大概0.071 感覺恆指已進入熊市

收到phone今日收+600

+過今朝高位

腸人打靶最開心

唉，止唔止蝕好

有14萬買正股啦，回頭是岸

自己開個美期睇下

31288

買正股吧

well燈well燈

樓豬呢

好燈

睇錯方向咪認囉
下下唔止蝕等倒嬴
十次咪又係得一兩次奇蹟
嬴左都唔夠補返你輸8、9次個d

仲有無錢食飯
我請你啦

不過要止蝕都得我走左先
Strong hold

知唔知丁蟹點解要跳樓

3個小時的轉變

0.6，斬攬啦

攞返d錢叫返隻雞(KFC)

人生得意須盡歡呀

而家可能bar左

Molamola

0.055

後勢強到

一買就夾上去

樓主反左手未?

期待樓主報告

現價 (港元) 0.053
是日最低價 (港元) 0.053

樓主應該係上星期買

一個月前買

岩岩係ifc樓下見到樓豬

我感覺到好強既氣

等聽日算，應該唔會咁快到收回價

叻仔SH

一直在玩命.jpg

外圍全升

多謝樓主方向

態度正確後日先到

依家放左就即係認輸

味放啦 一間又左一巴右一巴

小心呀樓主

strong hold
洗濕左頭

梗係斬撚埋個頭啦

而家溝多十萬落去啦

識玩
再拎錢溝淡佢，長溝長有

留名睇發達, 到時派返一萬幾千黎

一出呢啲post意味住應該跌完

夜期又升100，有無咁黑仔

睇埋美股先定生死

你讀一次我個名

冇一個it狗係無辜.jpg

咩回收價呀

樓主好明顯賣左換牛仔拉

唔驚啦離回收價咁遠

咁仲慘，聽日跌

0.00005 20點先1格，慢慢坐下

Uffl

依排咁多依啲post

同樓主同一隻船

每天被打

入左五千萬億入牛

睇黎好大機會身喎

睇黎好大機會翻身喎

恆指冇想象中大跌

樓主頭先差2點返家鄉唔知有無走
如果無又食多啖屎

不賺錢不離場

呢D POST真係好撚正,好似成10年前既自己
賭撚到唔識驚,輸到根本唔驚
最後一直賭,賭到依家先還完債

呢鋪就撚算俾你贏到,下鋪,下下鋪你就會輸撚晒,我話既

屌你老母

咪同錢鬥氣啦 10萬炒下格仔 好快搵返4萬

熊仔豬成五百點，輸晒撚就啦

輸晒唔緊要,依家網上銀行呀,好多都禁個制就可以借錢
借20萬搏14萬,其實好易,收市前估聽日升定跌,第二日一個裂口,攪撚掂回本有凸
俾定LINK你先

0.074 恭喜樓主

可能放左

唉... 唔信大師，好難長遠贏

坐果幾日得果四格

0.75,你依家有咩行動

唉 白師兄 樓主冇走嘅話起碼有粒糖
唔使蝕間廠

有4格仲好過.......

佢止咗咩已經

4粒鐘前都仲未放，唔知樓豬捱唔捱到今朝個野呢

贏到笑 利申未走

賺13格就走 廢事好似沈日咁坐30格

賺緊2萬，大家點睇

幾格仔既事,唔洗開心
0.078

0.077
已少6000

唔好提佢啦

侵侵好野！

收市跌少過300

仲未dl

其實宜家個市調整緊之後爆上定爆落都未知...
有賺都係走左先啦...

人地要翻身

翻身都要睇時機架...
純粹賭大細不如過葡京

話咁快賺20000變賺4000

聽日升多過300

0.072

留多待笑

明天必股災，各位手足記得執錢

最鐘意睇到呢句

有時呢....見好就收...

你就真係股災啦

樓主點睇

0.06*140000 （-20000）

lau gggggg

執佢身上跌落黎嘅錢

0.052*2000000 =104000 （-36000）

聽日咪跌番

樓主strong hold

賺定蝕緊

現價0.052

Well 燈

0.049

咁就唔見左幾皮

熊仔死哂了

打靶打靶打靶bang bang bang

Gogogo

多謝樓主

31288 收回 現價 30616 （-672）

0.049*2000000=98000 （-42000）

樓主繼續嗎

0.42

哎，又一個奶野

唔好玩牛熊啦，未見過邊個贏大錢

唔識止賺真係唔好玩牛熊

正確黎講未賺過

唔知樓主博唔博多晚

明明尋晚老美收市都仲係跌緊

洗女平開都算，仲要+36X

打左靶個指數咪係時候回囉
都未打跌乜

唔緊要拉 睇路紙聽日應該係跌

咁又係單跳左咁多日，聽日點都跌啦掛

DIUUUUUU

話左撚it狗市

無左一半

好快無埋另一半

有無圖睇下

咁柒

咁多人叫你收手都唔聽

係你自己鐘意賭

最後機會

0.046*2000000=92000 （-48000）

樓主過左夜？ 佩服你

過咁多日都唔知佢想點

算啦仲翻身post
棄左個任 執好d裝再黎過吧啦

我都話架啦，出事架嘛

動物最忌長情

WHY HSI STILL UP

聽日一定穿一穿三萬一

一穿就上新高

依家每日出d消息都係經濟好撚到仆街，特別係中國

呢獲仆街 聽日斷纜拉

有學過技術分析都知道雙底形成啦，貿易戰又跌唔落，仲唔升到癲

聽日開市仲有0.030都偷笑

升幅細左
有機會唔駛打靶

夜期紅左

14點

RIP

留名睇發達

訓醒都唔知應該升定跌

集氣睇打靶

今日會唔會打

前晚老美跌8x ，港女高開36X
尋晚升93，先升203

31288 - 30858 = 430

利申今日睇跌

早排港女跌凸左,睇路啦,叫左你唔好賭

樓主唔見左 8萬

0.032*2000000=64000 （76000）

0.28

0.029 啦樓主 留番本金啦

隻熊仔要急救

一早叫左佢止蝕 賺得返都要死擺

估唔到咁快又落左4格

打左隻

回一回好走 唔走等打靶算

樓主捨身成仁

俾佢自己選擇,唔好俾意見佢,話唔定升返呢,一陣升返又真係累撚左佢

自己都輸過 好心提醒姐 去到呢個moment仲唔認命就等後悔啦 買下野食左佢好過咁輸

過唔到30100啦，

炒大細邊左要認

你個注碼係all in 未又佢囉

樓主今日打靶，大市升完機會大

樓主
一日未打靶都仲有機會
等佢回落走左佢/ 極地一搏 等佢賺

隻57756 0.012想入手，出黎去個廁所變左0.020

跌番哂 冇事啦

想跳樓

放三分一先？

渣緊咩

上31你就係咁上

短期低落係正

總唔走

下次有賺好走啦，點解要同牛熊拗頸

it狗冇一個係無辜

好撚仆街

無左8萬，幾個月糧

剩番果6萬買埋牛，一定過310一齊fatfat

指數牛熊多數玩即日架啦
仲要唔係遠

買近價先追得返

咁唯有祝你去打靶

震一震無撚埋

310鑽石能量頂，咁硬

你個名

唔好提

斬手指戒賭
唔好再諗翻身
努力返工

係囉 一直上唔到

和尚走入嚟撚狗

儲左2星期熊，仲有排向上殺

越溝越有，越淡佢就食得
fatfatfat

下星期會開始跌，放心

儲貨一次過爆上

師兄有乜高見?
咁樣睇法

不要問，只要信
lm就得…
幫緊樓主番身

幫佢砍掉重練?

佢仲有6萬可以重練

唔差在今日拍左佢啦

等佢死心

今日可能會收番30800 樓下... 加注

本多忠勝

有料

見佢咁慘，推佢一把

偷笑中？

陰厹

做左傻仔
57756 0.14@360000

60000萬追上 14萬 只需要郁 130%
40000萬追上 14萬 已經要 350%
0追上14萬 係無可能

樓主自己諗, 一日未輸晒一日都有得追

阿晴NO!!!!

佢到時會多謝我嫁勒

double or nothing

置豬死地而後生

明明睇到 如果今日無咩特別事 應該就會回落 但係依家都未見影
凶多吉少呀

富貴險中求，後生細仔輸得起

捱到2點，你就贏左

btw, 我都反心入左d平熊密密食

0.016啦

0.014 > 0.020 左幾次
如果身手好就Fatfat

有720蚊落袋

番工好難mark住
可能痾篤尿就無左

極限行者

樓主記住一樣野
牛盡熊歸來
strong hold保銀包

點解唔玩 57672

岩岩就係0.014 去左小便，0.020

i know that feel bro

see my name

幾百萬就係咁上落

不過無得講，0.014個時差幾十點就歸西

前提係你有幾百萬上落ge本錢

yup, 可惜無如果

今日高位30978
隻野30988 啪

310好硬，
咁近係有d風險同幾日298一樣都係落唔到去

相當剌激 嚇到塊閪就要甩色

輸緊3千

博佢上31000就走佬算

通常一出呢啲post必燈

樓豬well燈確認

要等佢出新post

用3-4皮去博 1-2萬利潤

可能笑到最後

希望佢都係咁諗

臨尾咁樣俾佢抽高幾格，睇黎晏就都係310gogogo

唔洗最後，已經好多巴打笑緊

無追po, 樓主止左蝕未
一日未放都有得贏

變做熊掌之前都唔知返唔返得切家鄉

真正有錢人
超級富豪銀包唔駛帶錢

肯撚定未啦，下晝仲撚爆

有賺唔識止賺
跌到落去又唔止蝕
玩動物玩到咁長情做咩
咁長情就玩700啦
今日冇，聽日大後日，每日都仲有

咁大銀碼都唔set止蝕, 有料

諗多左

課牛熊，跌百萬當係碎銀，super

冇圖冇真相喎

贏二萬收輸8萬都係24小時之內既事

0.011 博唔博好

有人用like默默支持你

唔知巴打心情係點

我年紀大， 個心臟會頂唔順…
你加油，我食花生

大戶唔係咁垃圾下話，差百幾點都唔幫樓主埋單計數

即刻做野
收市前攪掂
唔駛心驚驚過weekend

嘩差20點咋

0.027
仲有300點左右

差少少力水

30988 可能真係不死.....衝極都爆唔到

收回價是31288，邊有咁易打靶。

引2個星期熊，貿易戰又跌唔到就知咩事。下星期都係大升，因為趁升穿旗形殺熊。。。

啪啪啪

掂一掂就走

0.025

有人出左下奶力推左一把

咁咪好囉係到吊下吊下 吊左成個晏就

死左啦

好撚慘,同以前既自己好撚似
如果你仲未借錢賭,希望你好早D收手,過來人話你聽死撚硬。
唔想死多次死耐D,玩埋呢單牛熊,唔好再賭

岩，要贏一早贏左
借錢翻身既有幾多個做得到，
死幾多個你又知唔知。

最茶飯不思嘅weekend

其實如果預左會啪既不如賣左佢即刻過澳門堆兩口，分分鐘快過你等到星期一

係澳門上黎開post 求救？

樓主有救

好耐無離開過香港

屌!班傻鳩燈嚟燈去好爆笑

樓主走左未？
就快打靶

燈到...夜期又升 下星期殺哂近熊

樓主下次唔好玩咁大
我之前都試下
愈跌愈媾
最後打左靶

下星期ALL IN牛報仇

期指終於跌

So?

即刻上去睇黑期 一bar打上310

夜期幅圖係咩玩法

係囉做乜9

痴撚左線 大陸式炒法

非農大幅超預期

樓主真係出少句聲好

大戶喵撚住樓主

樓主搞到人扯左

仆街

21:48
美国芝加哥联储主席Evans（2019年有投票权）：就业报告非常强劲，是个非常好的消息。
本来期望看到薪资出现更强劲增长，就业市场增长尚未带来薪资压力。
美国经济今年可能增长3%，财政刺激为经济添加动力。
继续对低于2%的通胀率感到紧张，低通胀已经存在很长一段时间。
美联储能够保持谨慎。（CNBC）

樓主7少陣當幫忙
冇位比我入呀仆街

星期一直接打巴

仲好啦
weekend有教好訓啦
end

非農超預期
道指最少升300
樓主88

話左無位走嫁啦
等打靶

夜期升左百幾點

樓主早抖啦

放心，我相信尾巿會轉跌，非農超預期咁多一定會講返加快加息步伐

冇可能啦...

依家點吹加息都停唔到，唔係超預期咁簡單，係超好撚多

加息 債升 已經消化完

睇人仆街最開心啦

唔係仲未走掛,之前有隻熊蝕到喊

輸錢打J post

一開市升200已經得返幾千

200？咪講笑啦，起碼500

樓主努力返工吧啦

嘩...樓主好甘
如果掉番轉買牛 會唔會執番少少？

好大機會直接打靶
樓主當買個教訓啦
之後有咩打算？

真心，樓主放左未？星期一似一開31400位置

放下心頭大石唔洗日日望住個市

樓主幾耐冇上水

樓主唔好睇唔開.......

請你叫雞喇
五舊水以內
唔好睇唔開

唉，下次唔好喇

下星期一應該好快渣都冇

下星期再睇勢入野啦 希望在明天
我都輸左幾千

重未反手牛?

塵歸塵，土歸土，星期一直接打疤

樓豬精神

ADR升爆廠

放心，當樓主放哂買佢買番牛個時就會跌

利申試唔小

btw樓主放都唔洗放.........

星期一一開市已直接打疤

如果樓主當日唔係買熊係買牛，係咪會變左28萬up

買錯邊真係天與地

買牛熊真係唔好一注獨贏
之前試過一注獨贏輸到爆廠
利申:手上仲有65503，63081，64058

要抱輸左鳩就的心態玩 注碼要細
賭身家過夜就免了，邊度訓得著
不如過大海買大細？

dt都還可以跟下大市食番十幾格
過夜真係不了又要晨早9:30起身睇住
試唔小明明高開都回番落去
又話者一開差幾十點就收回又比佢升番上去但訓醒就啪埋

聽朝高開500點 molamola

應該係，除非唔係

仲有唔夠18個鐘就有一隻新鮮熊掌

希望樓主唔好睇唔開

14萬咁就冇咗……

恆指星期一開巿前競價時段大約31400

未開巿已經GG

樓主上下水，好想知放左未

樓主

訓唔著

如果有位走你走唔走，例如0.15-0.2

不過一通又好衰，大上落個server會幫你strong hold

高開低收

有幾低？

聽朝咪知囉

ig升左400點
係咁先

訓啦 聽朝啪硬嫁啦 留返筆尾數飲茶啦

揸都未必有

假膠？
好難信

假膠黎講，樓主都算有誠意
起碼有圖

14萬夠我叫140 次酒店雞囉

一開市就ko佢隻熊喇，傻西！

死刑鳥

期指叫價已經31400，9點半隻熊唔死跟你姓喇

打靶的滋味天知你知

算啦
好快追返
加油

岩呀 找7萬去搵何生 3鋪就返賺凸

分分鐘行使價都輸埋

高開差唔多500

Mola mola
樓主試下走啦
拎得一蚊得一蚊

升500,88樓主

到底有幾多人唔知競價都計...

骨都冇剩

靶已打

可能樓主一早止左蝕離場呢
無圖無討論空間

想瞻仰遺容？

樓主一早換左隻牛仔拉

盲搶牛！！！

中阿

唔信有人用咁多錢鬥氣姐

唔係鬥氣既
唔認輸
成日見嫁啦

......
對散戶黎講可能多
唔排除樓主係大戶/ 習慣大手買牛熊

大戶有Private banker必勝嫁啵

樓主應該試唔小止蝕左之後倒升番仲有賺突

btw 係咪無人會再推post

話撚左你架啦,我7年前,拎撚住20萬,全部俾撚晒牛熊商
咁玩死撚硬架基本上

我都重傷

睇錯邊最多坐10格就止蝕，唔知有無命博佢彈番轉頭

醉懓IT狗